其實ive有咩科係吃香過UGC

純粹想知，無意冒犯任何人

電競

電腦野

大把啦

Ive>ugc 非專科

Higher Diploma in Dispensing Studies in trust

例如

All except medic

其實都算係咁，做咩年有3皮

其實都算係咁，做幾年有3皮

無

基本上所有

冇？
你肯定？

全部科

law

講有果D 10成10係讀緊既IVE仔

LM睇ive仔入嚟打飛機

幼教？

Lm睇大學生入嚟打飛機

講冇果d 10成10係乞食大學生

Pharm>sa

Why

Ive for 搵食，專業
Ugc=吹水